PC版watch dog 大贈送

link都唔識貼

8號開始

有dlc?

l m

第一集狗也不屌

名已留

送都唔撚玩啦第一集

係咪垃圾到完全冇玩既價值

佢送既咪拎左先囉
就好似steam咁只買不玩既道理一樣

隻game廢到係連click入去都廢事